(新手上路)中銀股票扣數問題

話說上星期有一日買左隻股票

總金額顯示會扣: $47791.17 (當中附加費用為$191.17）

個今日check 户口個時發現個日交易款項顯示只係扣左$47690.96
扣少左$100.21

點解有咁既情況？

同埋你有用開股票計算機個apps 黎計下買個時實數要幾錢，但唔知點解有時同中銀出既數係一樣，但有時有會相差幾十蚊，其實個手續費既%唔係應該一樣的？

所以有時計極都計唔明

你開個apps去股票買賣交易睇下可交易餘額

中銀成日都係即時扣個大數先，過一兩日先計返條實數，啫係個結算戶口唔預多啲錢會有機會買唔到

題外話 短炒用中銀手續費真係好金